{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_013099",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "바이웨이 청량리점"
    },
    "text": "プレミアム材料を使用して当日生産·販売するTake away conceptベーカリーカフェでは、様々なメニューをご提供しております。 イチジクフィナンシェは2,900ウォンで楽しむことができ、ゴルゴンゾーラフィナンシェも同じ価格で購入できます。 ハムチーズ塩パンは4,100ウォンで、バイウェイ手作りクロッフルは3,700ウォンで購入できます。 アーモンドクロワッサンは5,300ウォンで、バイウェイクロワッサンは3,800ウォンです。 手作りあんぱんの値段は2,800ウォンで、モンシク(モンブラン食パン)は6,500ウォンです。 ロールチェダーチーズ食パンは4900ウォンで、BYWAYバゲットは3500ウォンです。 バニラカヌレは3400ウォンで販売され、ソルティフィナンシェは2500ウォンで購入できます。 パンは3,900ウォンで、BYWAY塩パンは2,400ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "イチジクフィナンシェの値段は何円ですか？",
            "answer": "イチジクフィナンシェは2,900円です。"
        },
        {
            "question": "ゴルゴンゾーラフィナンシェはいくらですか？",
            "answer": "ゴルゴンゾーラフィナンシェも2,900円で購入できます。"
        },
        {
            "question": "ハムチーズ塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハムチーズ塩パンは4,100円です。"
        },
        {
            "question": "バイウェイ手作りクロッフルはいくらですか？",
            "answer": "バイウェイ手作りクロッフルの価格は3,700円です。"
        },
        {
            "question": "アーモンドクロワッサンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドクロワッサンは5,300円です。"
        },
        {
            "question": "バイウェイクロワッサンは何円ですか？",
            "answer": "バイウェイクロワッサンは3,800円です。"
        },
        {
            "question": "手作りあんぱんの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りあんぱんの価格は2,800円です。"
        },
        {
            "question": "モンシク(モンブラン食パン)はいくらですか？",
            "answer": "モンシク(モンブラン食パン)は6,500円です。"
        },
        {
            "question": "ロールチェダーチーズ食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロールチェダーチーズ食パンは4,900円です。"
        },
        {
            "question": "BYWAYバゲットはいくらですか？",
            "answer": "BYWAYバゲットは3,500円です。"
        },
        {
            "question": "バニラカヌレはいくらですか？",
            "answer": "バニラカヌレは3,400円で販売されています。"
        },
        {
            "question": "ソルティフィナンシェの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソルティフィナンシェは2,500円で購入できます。"
        },
        {
            "question": "パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "パンは3,900円です。"
        },
        {
            "question": "BYWAY塩パンはいくらですか？",
            "answer": "BYWAY塩パンは2,400円で販売されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 417
    }
}